Bu 既lai mei huen 同學，你跌左個銀包呀

有好心人在73x拾獲，已交富善站頭

痴線

留名

直接facebook通知佢啦

厲害

痴線係唔係借刀

高高手

幾正

好正

做乜爆人相出黎

做咗正經嘢先啦
有人通知咗事主未

係啦懶醒

On9

解密狗死全家

( Show Blocked User - 純情小火雞🐔 )

你班友真係好撚賤
咁快起人底

Show Blocked User - 純情小火雞
🐔

快到

連登有愛

你咁幫佢，條女一定以身相許俾你

加返條連登 link , 等 連登拎返個光環啦

個女仔都唔知開心好定唔開心

緊係開心, 身份證, 中銀卡, 100 舊水 同 學生證喎

仲要出左名

你老母教你執到人嘢要放上連登？

asso

BU ASSO

你快我25秒

LPS

似乎係old news

可能同一個人又跌過

搵左幾年終於搵返

學生證number

asso year 2 未可以15字頭lo

變撚晒質

下次遮人個樣再貼上嚟啦

好想去讀BU asso

好撚癲

條女model仔黎
係咪自製意外借連登上位咋

解密個條傻鳩

可以係咁耳一戰

點解宜家執到銀包唔係交大學或者銀行 而係放上網

又借連登搏上位？

樓豬

抬頭用Dear Mei Huen BB 會更好

都唔係樓主
應該係隻狗公想有後續

仆街
我又send多咗次

引狗公上水

dogchf1997

隻狗公D英文咁撚柒廢就咪撚用英文喇
笑柒死人咩

點解知唔係樓主

was pick

private左

屌你老母dogchf1997 , 宜家Mei Huen BB private左IG喇.
仆你個臭街死毒撚

唔好嬲豬啦

係咪就係依句搞到private左

唔記得follow佢

咁樣上位

push

[/ member] 幫條撚樣加密做乜
幫佢上位啦

等等 , 嗰個 dogchf1997 係借刀架

認撚住呢條死毒撚

笑撚死我

我想知如果唔係女會唔會幫佢

咁撚似遵理嗰個教account 好似叫Andy Yeung

又炒車
最近每星期都炒兩三次

Asso

Lawrence 係汁到銀包個個？

屌個post 好高汁
先係還銀包 之後主人發現private左 最後重有個借刀 洗唔洗咁多元

只係比人借刀 完全唔關事

Dog同本尊明顯有仇
見有人推唔理咁多一刀插埋去

唔關樓主事 連登再幾十車炒埋去

仲有狗公爭住sd email係度認屎認屁

我email名係Oscar Ma

一齊起9 條借刀撚啦

其實我仲未名點解你哋話send email嗰個係狗公
乜佢唔係就係執到銀包嗰個人咩

成個dog acc擺明借刀專用 你起咩😅

屌一係錢一係女人一係名氣啦
再唔係就fd 到仆街 不過都應該唔會

花生多到

冷巴呢到都見到你
你教我蹲2餅我介紹你識
我中學同學黎

直接問lawrence

樓主執左po上黎 > 係度起左條女底 係人都睇到 > 唔知邊個send

屌on撚9

dogchf1997 係連登仔啦 屌你老母 , 實 mon 撚住依個 post

有興趣聯絡下 真既 lawrance chf 點解畀人借刀

成個post都唔知做乜
執到銀包又放上連登仲影人學生證比大家睇
跟住一頁內有條痴綠佬起到人底
跟住變左起個狗公出黎
最仆街係個狗公用人地個樣
變相有個無辜仔比人做鳩左
成個post痴曬線

幾個一齊send 狗咬狗等開飯

爆mail box

點解去klt

真係多痴線佬

email時間係凌晨喎

點解send email 就係狗公

仲有條link係懷疑條女自造新聞

厹有樣睇

屌而家冇得丁啦屌你老母

都話接刀 追po okay？唔好人炒車你跟住炒

跟車太貼

自膠

private前已follow

跌左銀包姐，洗唔洗Post上黎又搵人地IG出黎

屌 愈睇愈多野

其實可唔可以有人解釋俾我聽
點解send個email就係狗公

Ching自爆？

你唔識邊個Oscar Ma?

其實po上黎做乜鳩
你求其打個電話去bu已經有人可以通知到佢
唔排除條女自己搏上位

Your face your fate
如果係肥婆已冇人理

如果係肥婆大家會恥笑+改圖

100舊水即係1萬？

睇見班炒車撚
連登仔真係羊群

唔見銀包都要俾人起底

Yes
如果肥婆比人袋1舊再掉返落地下😂

好慘 跌銀包仲要俾人起底

Private咗

改咗名做chfgod1997

條毒撚 mon 撚住個 post

個個post都係 發生左樣野 好多人走去起底/公審/問ig 愈嚟愈多人跟手follow/起底 跟住有正義撚出嚟玩串個場 話咁做係唔啱 跟住上面班人即轉軚企去正義撚果邊 再180度變晒睇法 再搵人出嚟祭旗
連登仔手車真係好撚辣

喂呀哥 男人唔係錢就女人
斷估2個都無乜錢 dogching唔係為呢條女吧😭

呢幅圖係做咩?

個銀包好似幾正, 邊度有得買
我用緊嗰個放少少嘢就好鬼死厚
(完全off topic sor9巴打 )

Blow Job Contact

佢之前開咗個post澄清咗dogchf1997 唔係佢本人,dogchf1997借咗佢刀 去問ptgf價

好靚女

識佢 佢唔似呢d人

真人唔算好靚女 氣質路線應該算係

咁仆街

知唔知借刀條友個username?

個背景係斧山道運動場

Btw 個post做咩撚
下次遮左個樣先post喇 又有狗公發情慾
雖然我都幾想屌

幾靚

真人堅有氣質
利申同佢影過硬照

( Show Blocked User - 純情小火雞🐔 )
屌你老母解密狗

屌追緊post原來咁好笑

個post好有戲劇元素

點解我跌果陣唔係樓主執到

又改咗

屌

訓左一陣冇睇，個post 乜事笑撚死

又有連環撞車

好多柒頭撞車

仆街喺香港跌個銀包都要比人起底
無得救

樓主還咗個銀包人未呀

好撚正

戲劇性變化既post 掉個銀包都有花生

連登低質到咁

又係佢

就係

是緣份

條女條眉想點

rip 炒撚曬

痴撚線 一日炒幾次 又唔追po

一個post 都炒左兩鑊啦

成件事撲朔迷離

雞黎

今早數十兩車連環相撞，屌你老味傷亡慘重，救援人員表示：「屌你好撚忙。」

認真咩
唔知佢見到第二個留言就有佢ig會點睇呢

此帳號為私人帳號
追蹤以查看他們的相片和影片。
唉

又關我事 ？ 我咩都無做過 做咩又比人放上黎

笑死

垃圾連登炒車黨

難怪你媽死了

點解跌個銀包都要起人底

因為連登仔好憎女人

( Show Blocked User - 純情小火雞🐔 )
又係呢啲死垃圾

連登仔最鐘意就係連環炒車

睇左做 pu li ah mo同學

依家啲細蚊仔根本無追post意識

小火雞

條女好撚正

小朋友知唔知咩叫波 你打開乒乓波？

戴個bra件衫緊少少就大波

樓主小心比人告侵犯個人私隱權

屌你老母臭閪

單機連登啦撚樣

搞到人地private咗

靚喎

Asso都叫Bu...
又唔見我讀太空人地話我讀港大

你係靚女？

人地做錯d咩你要post人地相？

連登仔會守護住你

一齊上堂 見到真人都覺得真係幾靚
係絲都忍唔住stalk下佢
但好慘咁都比人放上黎起底

有2千幾followers 都幾勁